727 反黑大遊行！！！！！

監於議員何君堯認為光復兩字有暴力成份

而我地一班追求自由，民主既示威者係絕對願意聆聽各界既聲音

我地改改個名佢，等何議員同我地一齊參與遊行，一齊反對黑社會人仕駐紮元朗，影響普通市民既生活

大家話好唔好

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

Pushhhhhh

大家一齊傾下 改咩名先可以同何妖一齊遊行

反黑滅堯大遊行

好

所謂敵退我進，何妖咁唔想人搞元朗
大家明啦

其實今次元朗一行大家係最應該要做得好好睇睇，因為大家都見到，721恐襲既影響力係大到722流傳既假消息可以四散，更甚係影響到商場同政府機構既運作，人心惶惶

今次政治終於影響到民生，如果呢一仗打得贏，政府今次就無得再用民意逆轉，只有武力鎮壓

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝